高普續約至2024

Jürgen Klopp agrees new Liverpool FC contract to 2024

Steven Gerrard extends Rangers contract until 2024